有冇人讀書爆過seed試過做天才既滋味？

以前讀書廢廢地，攞開BCDF，
但中學最後嗰年唔知點解爆左seed。
上堂啲野超入腦，講過一次我就記得晒。
之後又唔知發咩神經，
放左學我會留起學校做晒啲功課先走。
又唔知痴邊條根，比起以前更加積極咁溫書。
但又唔會話用晒啲時間黎溫書做功課，
每晚返到屋企都有時間睇電視同上網鳩hea。
成績由BCD變晒A，
連同學都有仰慕眼光，
group project都爭著同我一組。
仲記得嗰次，我同另一個志同道合既猛人同學諗住一組。
但比其他同學話洗乜擺兩個勁人起一齊，之後夾硬拆散我地。
總之，成個學年都好爽好開心，但開心既時光特別快過，眨眼一吓眼就過左。
曾經我以為我自始之後就變勁人。
但大學既我又變返讀書廢廢地既人。

試過
勁到女神都叫我幫佢做功課

係咪鐘意咗一個女仔（或男仔）？

係，不過嗰陣時溫書冇乜點諗係為左個女仔，但都有少少加持作用。

中學中意左個女仔，佢次次econ考第一，後尾我發奮就贏左佢一次

純粹想數學勁狂操數
考完ce溫calculus
中六已經識中七野
test/考試都未試過低分過人

天材係創新一d野

唔係讀書叻喎

天才永遠係天才，班上面總有兩個，凡人爆seed都未必贏到天才

利申：我就係年年都爆seed既凡人

唔係書蟲嗰種讀書勁都唔叫天才？

唔算天才，但中學試過由全級尾十留埋班；之後發奮上到全級頭十

中學D 野咁撚淺...
正常智力都得啦

叫得天才d古人都係發明家

讀書叻到可以食女

係同啲同學比較

本身讀英中 咁大家英文都好勁啦 我大概頭個25%啦
但好多9a 呀8a 7a仲係上面 英文都啪啪聲
但有一次 唔知考校內mock定咩 既英文listening
98分滿分我拎左97
真係全級第一 其他好勁既同學都係90左右/唔夠

英文老師同同學都即刻 刮目相看

之後由就頭25%慢慢上到頭10%啦

我讀asso, last year sem a , 突然全力爆seed, 爆左5條a, 最後升返上ugc

天才唔係個啲唔洗溫都高分既痴線佬咩？
爆哂seed先高分 點叫天才

一直都做風頭躉

我都係喎
Pure拎A

Btw 回主題，中學讀咗理科之後成績突飛猛進，精英班都唔夠我砌，但我無好勤力，純粹啲嘢真係簡單

痴撚線咁多7A以上已經唔係普通英中

我都係pure拎A
amath都A但math冇A

爆seed 未 天才就做過
數學年年都係top 3 都係準時做功課 平時上堂做其他科功課 考試前唔溫

有冇諗過天才唔爆seed

有無讀埋applied math

me2